留意到_BoA同何仔越黎越似樣

餅印

用你個名形容佢地好貼切

型

熱狗

咩事

孖生兄弟